魔法驅蝗割唔割？

殺一儆百

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

嚇到佢哋即日走

唔割

點會割 大快人心

Btw幫推

11月8日大家悼念緊周梓樂同學既時候 呢班人竟然咁做 重上埋神枱

認清同路人

試下唔好再問d咁個問題 都已經咁多個月真係唔洗問割唔割

唔會失民意咩？一O-O

最鍾意行過啲自由行身邊瘋狂咁咳

唔割 仲好支持

仲講民意？保護香港啊

支持黑魔法、水魔法、蟲魔法

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

支持殺黑警百

你打biohazard 果陣會唔會喊？

香港人會感謝你

消毒

我只係希望驅蟲手足唔好同我割

水彩魔法
傷人都告唔到

唔使問，乜都唔割